(平反)吳三桂唔係漢奸，因為滿洲族都係中華民族一分子

A:吳三桂放清兵入關,消滅了漢族的大好江山,把他稱為漢奸,真是實至名歸呢!

B:清朝的滿洲族現在已是中華民族的一分子.換言之,吳三桂放清兵入關只不過想讓兄弟回家

而不屬於兄弟之戰,把吳三桂視為漢奸當然不恰當阿

大家話係唔係

漢奸

樓豬on9